【緬甸】修女跪求放過孩子 警照開槍擊斃示威者

天下烏鴉一樣黑

上帝幾時懲罰佢哋

對付極權仲諗住和平示威
仲唔用同樣手法對付返軍人家屬

香港代表：耶你老母呀！叫你耶穌落嚟見我！

大陸拆十字架都無野啦

The truth is there is no fucking God in this world